終於知macbk 點解賣咁貴

冬天仲可以當暖爐用，辣手到仆街

嘩 咁都俾你發現到 真係醒目呀

下 我當初買黎就係咁用 連羽絨錢都慳翻

我燒烤個時帶去當爐用 煎牛扒同煎蛋

你將佢送咗比我，咁咪唔會整親

啲牛好野味

送咗俾你，冬天會凍死